\beginsong{Canta Jerusalén}[by={Kairoi}]
\beginchorus
Canta, Jerusalén.
Canta, Jerusalén.
Canta, Jerusalén.
\endchorus
\beginverse
Eres pueblo santo escogido 
por la gracia del Señor. 
Juntos caminamos en la fe
que nos conduce a nuestro Dios.
\endverse
\beginverse
Eres tú la tierra que promete 
a los hombres el Señor.
Eres la promesa de los siglos 
donde nace el Salvador.
\endverse
\beginverse
Vives en confianza esperando 
que algún día sea mejor.
Pero tu esperanza se sostiene 
en el Cristo Redentor.
\endverse
\beginverse
Vives la alegría de la vida 
si contigo va el Señor.
Sufres en tu cuerpo,
y en tu alma está escrito el amor.
\endverse
\endsong